一人一句廢話口頭禪

我先

Hi, 好耐沒見，真係不見七日如隔一週~。

。。。